# Explication de rendu 

Pour ce projet j'ai voulu partir sur une application d'affichage des prix des crypto

- Je me suis confronté a des problèmes pour prendre en main les api : CoinApi.io dans un premiers temps.
Manque de ressources clairs, bloqué par les requetes qui sont limitées.

J'ai du changer en cours de routes pour une autres API un peu plus permissives qui gérait mieux les websockets. Temps de recall etc..

Cette API est CoinCap.

Pour ce projet j'ai utilisé le store Redux avec un fonctionnement asynchrone avec Redux Thunk qui est un middleware.
J'ai un peu galéré a mettre en place Thunk. Pour que ma logique asynchrone fonctionne avec les Rest puis avec les WebSocket.

Enfin j'aurai aimé faire beaucoup plus, nottament avec l'affichage de graph avec D3.js mais par manque de temps je n'ai pas pu terminé mon POC des graph car D3 est un peu compex a prendre en main.
L'utilisation d'api de banque d'icon vient de me lacher aujourd'hui alors que tout fonctionnait bien.., heureusement j'ai prévu un rollback vers une api mais moins performantes. 
Graphiquement c'est pas le rendu exact que j'aurai voulu.
Voila 

# Pour installer le projet sur expo :

Faire un NPM install a la racine du download gitlab
etre sur le meme reseau sur le tel et sur pc (wifi) pour build

## HL
